百變小櫻CLEAR CARD篇 PV

PV

NHK公式：
公式：

bgm聽到感覺返哂黎

一見到小櫻就即刻正評左先睇

小櫻唔係變左中女咩

CLAMP你老母肯畫XXX未啊

小新都仲係度扭屎忽啦, 幾時有變左阿叔

牙遠係咪諗住每樣情報開一次新post

我想開都唔比我開

牙#黎 又點會比你開

知世呢

比台主B害